export const topHelps = [
    {
        category: "よくある質問",
        contents: [
            {
                question: "tamate bacoではどのような体験が当たりますか？",
                answer: "アウトドアなものから、ハンドメイド、伝統芸能まで様々です。当たってからのお楽しみにしていただければと思います。",
            },{
                question: "tamate baco開封後の引き直しはできますか？",
                answer: "tamate baco開封後の引き直しは原則致しかねます。選り好みせずに新しい体験と出会っていただくことに価値があると考えております。ただし、やむを得ない理由がある場合は、サポートチームまでご連絡ください。",
            },{
                question: "tamate bacoでは価格以上の体験が当たりますか？",
                answer: "価格以上のお得な体験もあたることもありますが、必ずしも購入金額よりも高価な体験が入っているとは限りません。<br>ただし、tamate baco用プランを用意している場合もあるため、事業者のサイトや他社のサービスに掲載されているプラン、値段よりもお得な場合もございます。<br>また、当たった体験がお得かどうかでなく、新しい体験に出会えるワクワクを楽しんで頂ければと思います。",
            },
        ]
    }
];

export const helps = [
    {
        category: "会員登録・ログイン",
        contents: [
            {
                question: "会員登録は無料ですか？",
                answer: "無料でご登録いただけます。",
            },{
                question: "ログインできない",
                answer: "登録時と同様の方法にてログインしてください。",
            },{
                question: "パスワードを忘れてしまった",
                answer: "ログイン画面「パスワードをお忘れの方はこちら」より、ご登録したメールアドレスを指定し、送られてくるURLより再度パスワードを設定してください。",
            },{
                question: "退会したい",
                answer: "ログイン後マイページより「退会をご希望の方はこちらから」をクリックし、ご退会ください。なお、一度退会されると今までの利用履歴の閲覧や受け取ったチケット等が利用できなくなります。",
            }
        ]
    },{
        category: "登録情報変更",
        contents: [
            {
                question: "メールアドレスを変更したい",
                answer: "ログイン後、マイページの「プロフィールの編集」よりご変更ください。",
            },{
                question: "パスワードを変更したい",
                answer: "ログイン後、マイページの「プロフィールの編集」よりご変更ください。",
            },{
                question: "登録した基本情報を変更したい",
                answer: "ログイン後、マイページの「プロフィールの編集」よりご変更ください。",
            }
        ]
    },{
        category: "tamate baco購入",
        contents: [
            {
                question: "クーポンコードはどうやって使えば良いですか？",
                answer: "商品購入ページ上部の「クーポンコードをお持ちの方」から、ご利用いただけます。"
            },{
                question: "tamate bacoを購入したい",
                answer: "「プレゼントする」「自分でやる」から、ご購入ください。",
            },{
                question: "tamate bacoをプレゼントしたい",
                answer: "ご希望のtamate bacoを選択し「プレゼントする」から、ご購入ください。プレゼント用のURLが発行されますので、メールやLINE等を利用しプレゼントをしてください。",
            },{
                question: "tamate bacoを体験したい",
                answer: "ご希望のtamate bacoを選択し「自分でやる」から、ご購入ください。",
            },{
                question: "tamate bacoではどのような体験が当たりますか？",
                answer: "アウトドアなものから、ハンドメイド、伝統芸能まで様々です。当たってからのお楽しみにしていただければと思います。",
            },{
                question: "対象地域が、東京以外のtamate bacoはありますか？",
                answer: "現在、東京版（関東地域の体験）のみのリリースとなっております。他の地域での体験ご希望の方はご参考にさせていただきますので\<a href\=\"mailto\:support\@tamateba.co\"\>サポートチーム\<\/a\>までご連絡ください。",
            },{
                question: "結婚式の引き出物等で一度にたくさん購入、プレゼントしたい",
                answer: "大量購入の場合、プレゼント用の台紙作成や包装等もお引き受けできる場合がございますので、\<a href\=\"mailto\:support\@tamateba.co\"\>サポートチーム\<\/a\>までお気軽にご相談ください。",
            },{
                question: "tamate bacoの価格の違いはどこですか？",
                answer: "tamate bacoの価格は、当たる体験の平均価格帯により異なっております。そのため、高価なtamate bacoの方がより高額でエキサイティングな体験が当たりやすくなっております。ただし、必ずしも購入金額よりも高価な体験が入っているとは限りません。その点はご了承ください。",
            },{
                question: "支払い方法は何がありますか？",
                answer: "クレジットカードのみになります。ただし、大量購入する場合は\<a href\=\"mailto\:support\@tamateba.co\"\>サポートチーム\<\/a\>までご連絡ください。",
            },{
                question: "何人分の体験があたりますか？",
                answer: "原則として、ペアチケットが当たります。ただし、高額な体験では1人や、その他3〜4人のチケット場合もございますので、ご了承ください。",
            },{
                question: "体験参加人数を追加できますか？",
                answer: "可能な場合が多いですが、体験によって異なりますので体験提供事業者へご相談ください。なお、追加料金等の決済方法（現地払いなど）についても体験提供事業者とご相談ください。",     
            },{
                question: "体験の対象年齢等はありますか？",
                answer: "体験によって対象年齢等が指定されている場合がございますので、事前に体験の詳細ページをご確認ください。また、未成年の場合は同意書が必要な場合などもございます。",
            },{
                question: "体験の利用期限はありますか？",
                answer: "チケットの有効期限には「期間指定」と「期日指定」の二種類がございます。「期間指定」の場合、原則として開封日から90日間が有効期間です。「期日指定」場合には、指定された日付までが有効期間となっております。「期日指定」は季節のアクティビティなど、体験可能期間が決まっている体験に指定されることがあります。それぞれの体験有効期限につきましてはチケットページに記載されている有効期限をご確認ください。",
            },{
                question: "特定の日付の体験を購入したい",
                answer: "申し訳ございません。現状、日付指定は未対応となっております。",
            },{
                question: "領収書を発行して欲しい",
                answer: "弊社より領収書の発行はできかねます。クレジットカード会社が発行する利用明細書をご利用ください。",
            },{
                question: "tamate bacoでは価格以上の体験が当たりますか？",
                answer: "価格以上のお得な体験もあたることもありますが、必ずしも購入金額よりも高価な体験が入っているとは限りません。ただし、tamate baco用プランを用意している場合もあるため、事業者のサイトや他社のサービスに掲載されているプラン、値段よりもお得な場合もございます。また、当たった体験がお得かどうかでなく、新しい体験に出会えるワクワクを楽しんで頂ければと思います。",
            }
        ]
    },{
        category: "開封後の変更",
        contents: [
            {
                question: "tamate baco開封後の引き直しはできますか？",
                answer: "tamate baco開封後の引き直しは原則致しかねます。選り好みせずに新しい体験と出会っていただくことに価値があると考えております。ただし、やむを得ない理由がある場合は、\<a href\=\"mailto\:support\@tamateba.co\"\>サポートチーム\<\/a\>へ理由を添えてご連絡ください。",
            },{
                question: "tamate baco開封後のキャンセルはできますか？",
                answer: "tamate baco開封後のキャンセルは致しかねます。",
            }
        ]
    },{
        category: "体験について",
        contents: [
            {
                question: "体験のオプションをつけたり、グレードアップしたい",
                answer: "体験によっては、追加料金を払うことで体験のグレードアップ等ができる場合がございます。体験提供事業者へご相談ください。",
            },{
                question: "体験の予約方法を教えてください",
                answer: "ログイン後、マイページ「あなたの受取履歴」より、対象の体験の「チケット詳細」へ遷移、「予約方法」の項目に記載されている内容に従ってご予約ください。",
            },{
                question: "体験の予約空き状況を知りたい",
                answer: "ログイン後、マイページ「あなたの受取履歴」より、対象の体験の「チケット詳細」へ遷移、「予約方法」の項目に記載されている方法にてご確認ください。",
            },{
                question: "体験の予約をキャンセルしたい",
                answer: "体験によって対応が異なりますので、体験提供事業者へご相談ください。なお、事業者の定めるキャンセルポリシーによってはキャンセル料が発生する場合もございます。ご了承ください。",
            }
        ]
    },{
        category: "チケットについて",
        contents: [
            {
                question: "チケットの利用期限はありますか",
                answer: "原則として開封後90日間を有効としておりますが、季節のアクティビティ等は別途期限が設定されている場合がございます。チケットのチケット詳細ページに記載されている有効期限をご確認ください。",
            },{
                question: "チケットの利用期限が過ぎてしまいましたが、利用できますか？",
                answer: "チケットの有効期限が過ぎてしまった場合は、原則として該当のチケットは無効となり返金も致しかねます。",
            },{
                question: "チケットの表示方法がわかりません",
                answer: "ログイン後、マイページ「あなたの受取履歴」より、対象の体験の「チケット詳細」へ遷移し、下部にある「チケットページを開く」を選択してください。体験の際は表示されたチケットページを提示してください。<br>※「チケットを利用済みにする」は提示した際に、体験提供者の方が押しますのでそれまでは選択しないでください。",
            },{
                question: "間違えてチケットを利用済みにしてしまいましたが、利用できますか？",
                answer: "誤って受付処理をしてしまった場合、原則として該当のチケットは無効となり返金も致しかねます。",
            },{
                question: "スマートフォンがないと利用できませんか？",
                answer: "スマートフォン、タブレット、ノートPCで表示することでご利用が可能です。何らかの事情により、チケット画面の表示ができない場合は、チケットID・コンテンツID・購入者氏名、登録電話番号を施設スタッフに提示することでご利用ができます。ただし、施設の受入環境によってはご利用可否が異なりますのであらかじめご了承ください。",
            }
        ]
    },{
        category: "その他",
        contents: [
            {
                question: "メールが届かない",
                answer: "メールが届かない場合は下記の内容をご確認ください。<br>・登録メールアドレスが間違っている<br>・受信制限の設定をしている<br>・tamate bacoからのメールが自動に迷惑メールに入っている<br>・メールの受信BOXの容量がなくなっている<br>・URLを含むメールを受信拒否の設定をしている<br><br>また、全ての設定を確認、解除設定をしていてもメールが届かない場合は、ご契約のプロバイダー（キャリア会社）にて制限がかかっている可能性がありますので、ご契約のプロバイダー（キャリア会社）にお問い合わせください。",
            },{
                question: "なぜこのようなサービスを開発したのですか？",
                answer: "「いくつになっても新しいことにチャレンジする。そして“好きなこと”が増えていく世界」を実現するためにtamete bacoを設計、開発しました。<br>常に新しいことに出会える、そしてチャレンジするのが楽しいと思えるようなサービスになるよう日々改善をしております。<br>また、今後、人工知能の発達によってキュレーションが進むと、ある程度決まった趣向から外れることのない、ある意味レールの上を進むような人生になっていきます。そうしたなかで、レールから逸れて新しいことにチャレンジできる機会を提供したいという思いもあり、その実現方法の一つが“ランダム”という手法でした。",
            }
        ]
    }
];